有線iCable App新聞台免費直播

iPhone:
Android:
現有用戶可能要重裝先睇到
大家除咗now新聞之外可以多一個平台
用行動支持就冇嘅有線新聞部
順便支持男神記者Edwin黃浩賢同其他良心記者

😱

J死人啦
反觀tvb班妓者

支持

cable幾十年用戶

G chi

有線有冇收錢淨係買app新聞台

香港良心

以前有$798一年通行證
而家冇咗

推到有線高層見到
如果可以好似Netflix嗰啲咁嘅訂閱方法 例如100內睇一個月app就好啦

佢個VIP而家要$148/月
電視都冇咁貴 又冇得電腦睇
明明app訂戶就係唔會開電視/收唔到有線/怕難cut
難得可以隨身睇又唔怕cut唔到
居然賣得咁撚貴趕客

流動版最on9無得平D月費睇少幾個台（有錯更正），
同埋香港以外冇得睇。
之前去外國旅行諗住比一個月，夜晚睇下新聞，但見到無就卻步咗。
同埋google play講過app成日停，係唔係真？

有線不嬲都好stubborn要人買曬所有台
不過myTV同now都有國外版權限制嘅
我iOS就還可以 但穩定性冇now咁好啫

頂 咁點叫人支持

電視都仲有68蚊新聞plan
手機app起碼都出返~$60只限新聞台
我第一個幫襯 起碼買到賣盤中移動為止